如果強調保皇狗錢照袋去蛇王 或者比講立23條有用

見到泛民強調改咗議事規則之後
剩係識講23條就會立法、監察唔到政府之類嘅話
對本土同泛民嘅支持者或者有用
但對果班講反拉布 保發展果班中老年同師奶其實係好離地

點解?因為佢哋只係講金唔講心
佢哋唔會覺得自由可以保證有飯食 有錢揾
所以今時今日要搶保皇狗班廢中廢老支持者
同人宣傳保皇狗一個月袋九皮十皮 多咗時間蛇王唔返工 又做唔到嘢
可能仲有效過同你屋企兩老講23條立法